戴帽，好不憤，可以點做

點解做好男人注定戴帽，四頂了

真心 分la 就算復合有啲嘢你永遠都記住 個傷口係好唔返

R.I.P. 除左分仲有咩好選擇？唔分之後都有刺結果都係分
有冇諗過搵親都係俾帽你戴？一個半個就話唔好彩，四個就… 唔好揀玩家啦

帽事

第一個大家初戀，帽事..
第二個佢好純異地戀，帽事..
第三個香港普通女仔，本地long d帽事...
第四個香港女仔（戰鬥格），同居一年，異地三個月，帽事
我都唔識分邊d先係玩家

其實我想報仇 愛既相反..

3獲叫帽子戲法
4獲叫咩

點發現帽事？
中出即飛就講都冇謂
扮求婚，但求分，俾啲希望佢再毀左佢

唔知，比死更難受

佢地唔珍惜唔係你ga錯，可苦為佢傷心

有d男仔性格既女先正
唔會有帽 又玩得
keep going bro!

巴打係咪乜都寵曬女友，任勞任怨，做牛做馬，隨傳隨到嗰種絕世好男人？正所謂男人唔壞女人唔愛，你太易得到啦，預咗帽事醒啦！唔可以對女人咁好

睇呢個po笑到我仆街

大四喜

4次都唔識玩依個遊戲?唔係啊嘛

呢個諗法真係對一dd人
有d女仔對佢差係真係會死心的

但心唔係我控制到

我呢任正正係咁就帽事左

得第一任我唔算對佢太好，其他三任我都帽事，乜女人唔係想有人對佢好咩

求左，佢拒絕，佢個心依家一直係個賤人身上（個個正宗賤人，搞完佢搞佢朋友）

你咁撚鍾意異地

樓主性能力有問題?

一晚可以搞5次，由插入每次20分鐘以上，18cm長

中

換個諗法 當佢肉便器

致命復活呀巴打

我比人帽嗰次 用咗兩年先走得出低谷
女人⋯⋯⋯唉

4頂你自己都要檢討下

最尾中出過

有感情..

希望好快挨完

點解呢個世界咁多賤人

唔怪得知啦，得果18 cm

可憐人必有可恨之處
有個frd都戴好多頂
只可以話係佢自己攞黎

You face

可能我對佢太好，好到咩都就晒佢，係我身上佢已經搵唔到刺激

咁你點解仲衰4次

唔好放佢出嚟害人

轉做玩家 唔投入感情落女人度 直到有個女人為你獻上一切

我都唔怕帽，但點解都唔揀返我

要上班，不了

不開心

你會唔會檢討下
本身係咪撲街綠帽磁石
引咁多綠帽

有個同學又係戴左幾次帽
同班frd成日背後笑佢

樓主一定有d誘因造就帽事
是咪好少見

兵仔當自己係咩

帽個排，條女會話淡會搵交嘈會打扮會好忙

我都唔知，只知我係好男人

會唔會係你本身的問題

咁多唔同種類嘅女都拍過拖，咪試下仔囉

Love yourself 巴打

講粗口

大四喜！

唔得知D女飛你啦

中出即飛

有時我都想試下男人真愛

男人要有少少壞 唔係叫你唔專一
而係保持下神秘 對佢好得黎有時激下佢
純好男人會俾女厄

thx

中出過但無飛

大 四 喜 ！

全部long D, 無辦法

中出

下個更可愛呀

Me too

Ai

樓主幾歲?

綠帽達人
不過帽幾多次唔係重點 而係帽既程度去到邊
例如小弟多年前條女大肚大到幾個月我先知

問世間情事可物

我半年廿頂 睇開啲

半年廿頂？
你有冇睇醫生啊